超正, 今日舉晒美國旗, 串到中國一棟都無

今日未開始, 已勝一仗!!!

推

記得10.1都要出

美國來了，我帶路
中國來了，我掉蛋

[重要]不要說黑警扮示威者擲汽油彈，試著說 警隊帶領群眾突破心理關口

我地spread fake news同對家有咩分別（不服來辯）

越多美國旗越好，冇就print張紙頂住先

中國旗好似比藍絲掉晒落垃圾筒

光復香港，驅逐共黨

仲咁多人拍手
藍屍睇到爆血管

又話賣斷市
說好的旗海飄揚呢

藍絲又可以屈仲唔係收左美國錢

型

係咪得香港先咁奇怪
示威死不舉自己區旗同國旗

民心所向

證明心入面中國並唔是香港人既國家